\assignementTitle{}{5}{2}

Сопоставьте название сосуда и тип крови, находящейся в нём у взрослого человека.
Сосуды:
\begin{enumerate}
    \item аорта
    \item легочная артерия,
    \item нижняя полая вена,
    \item воротная вена,
    \item общая сонная артерия.
\end{enumerate}

Кровь:
А. артериальная,
Б. венозная,
В. смешанная.

В качестве ответа введите последовательно 5 русских букв без разделителей.